連登渣滓蔣介石，我屌你老母食屎啦

把口繼續硬啦屌你老母

樓主5毛
又一隻

十卜

連我都有人撐 證明蘇19已經係過街老鼠之極

你都知自己平時冇人撐？

無人撐你

思覺失調？

5毛

樓主係中介狗

我g

垃圾中介狗

連登咁低汁就唔好留低喇

點解仲有人撐條友